增加法律與懲罰？ 法律治不了瘋掉的人 藍絲一聽驚到跳掣

有些傻瓜以為不斷增加法律與懲罰就能匡正天下，他們不知道法律太多的結果，人就會開始瘋掉，不再理會法律。法律治不了瘋掉的人，就會改去用法律迫還守法的人去應付瘋掉的人，懲罰守法的人最後全部瘋掉。

Anthony Tsang:
法律過多仍然守到足才瘋

Ksh Law:

賀維斯:
官迫民反，唔係未聽過

Togepi Lai:
二世元年七月，發閭左適戍漁陽，九百人屯大澤鄉。陳勝、吳廣皆次當行，為屯長。會天大雨，道不通，度已失期。失期，法皆斬。陳勝、吳廣乃謀曰：「今亡亦死，舉大計亦死，等死，死國可乎？」

謝小強:
精神病，只能洗腦教育，例如洗成小粉紅就一生平安。
可惜國民教育都反，癲狂是注定了。

Sian Lo Lung:
謝小強，瘋掉是不再理會外在框架，從心任意行動。法律治不了的人自然強過法律下的人，就只不過大自然的自然進化而已。怎麼？你們藍絲怕了嗎？

世界是不會滅亡的，就像遊戲一樣，總要有務者打倒魔王的，魔王是甚麼？魔王是妨礙所有人自救的一種執著。

謝小強:
在我有生之年，看到某大國拋棄普世价值，露出惡魔面目，不枉此生。

Sian Lo Lung:
很有趣，藍絲跳掣。